大家開始要關注健康碼呢單野

大家唔好以為港共咁好為大家著想
其實就係信用評級既前傳嚟架
健康手帶同健康碼都係將個人資料送中
為將來信用評級建立定Database
千萬唔好覺得港共咁撚好死

大家無必要就唔好去大陸

推

追蹤你去過邊度

到時外國護照無事
香港居民要有健康碼先可以離境

我諗唔止支那 凡要出境就要

限制公民出境自由 類似德國猶太人情況

大家關注下

佢唔俾你出境你拎乜護照都無用

推啊

Pushhhh

666印記呀

推 推上國際
有冇tweet?

Push

推！

更準確拉人

無嘢係必要
命仔緊要

推爆！

推
新疆化

唔好捐血

可以準備定買多部電話